大學Fresh Grad 月薪一萬三係咪算過得去？

文科嚟講係

吹水大會開始

商科

最近你成撚日發膠post
真係要block柒你先得

認真 邊度膠

死左佢算

商科15k先叫正常

見到啲MT 2萬起跳真係

屌

辣殺

過唔去

水泡科N展起薪過2萬

ive工程grad至少都二萬五

得25k我寧願做廢青都廢事翻啦
利申ive eng fg31k

咩u咩科咩quality 又唔講

三大 垃圾科

早知入工程

ive建築得15k 我死左佢算

Ive it狗 16k

咁冇所謂啦 垃圾科有工做已經要感激

ive bba 45k

認真…我前年三大商科grad，我同班frd第一份工都搵20K up，而家個個至少35K

Ching識波

真心問hku msc fresh grad應該值幾多？

平均80k

hku加10k
我班hku fd avg 10m 一個月

港大 神學 做緊保安 35k

你都識講垃圾科咁仲問嚟做咩
垃圾科同冇讀大學有咩分別

叫做有4年青春無悔u life囉
之後做返基層架啦
都叫做曾經擁有過呀

飲食台傳奇蓋清

港大有撚神學

我asso fg 都兩萬一啦
中六畢業就萬三

如果過唔去既話樓主會點做

對唔對得住你老豆老母?

廢U文科仔
做左兩年野唔夠15K
讀緊夜校洗底

讀d咩洗底

polyu engine hd 13k
gt 20k

工程

Ive fg 50k

由零開始咁癲

邊行先

做緊個行要接觸工程/維修

由零但係一起就萬67

civil定bs
定安全佬

邊行？

medical 50k up

過2年會否收皮又要轉行再讀過

1000萬

普通公司叫做過得去啦
再唔係考政府工

I大出黎最少都55k la

KongU Archi 得17k 晚晚OT

IT狗都18k啦

未來多就得

仲要再讀，但讀完都搵少過d 保臉MK，仲要做到隻狗咁

你肯定？

聽d師兄 M arch出黎都係得30k左右，到考到牌，建築師咪又係50k開始慢慢升，咁你話呢？如果唔係為夢想，一早轉左行。今晚又OT

Archi fresh grad得17k係咪underpaid

考到牌最快洗唔洗30歲?

又ive又Bachelor of business administration?

undergrad 邊間？

連登仔真係當人智障
利申：認真左

IVE BBA 1M

PhD佛學 10萬月薪另包食包住

公墓員 28k

唔洗 但通常30左右先考到
同埋arch要master後先可以考牌

FG冇三萬唔好做人

HKU grad左兩年仲未過15

垃圾科fg差唔多啦, 搵間有前景公司, 發揮到自己就得

我就係4年前三大文科出黎, 一開始得12k
做下轉下依家都有25k + 14個月糧

勝在無咩壓力無OT, 仲有得繼續升, 做得舒服就算數啦

做緊咩

推